Youtuber馬田究竟有幾高？

有無人知？
高定矮？

矮, 但實際幾多唔知
但覺得冇咩問題, 矮都多人鍾意過你

2米

講野成日走音

有啲kpop 妹妹仔fans 味道

一時時，開心時高啲
唔開心就矮返啲

好似有185
都幾矮下

160左右?

米六 見過真人

見過真人幾矮
米六左右啦不過幾大份

係,個次係年宵,見過一次都嚇左一跳

睇佢煮野食片成日覺得佢肢體唔協調

人地咁撚大隻
有女朋友咪得

米9

見過真人
15x cm

條友間手牛旨食水勁深
好多貨都貴人成50%

同the rock有得比